好佩服D人可以同一時間whatsapp十幾人單對單傾計

十幾個人分別秒覆chur你，如果係我，人都癲